俄羅斯10日行程求批

小弟打算去俄10個full day
St Petersburg入 Moscow出
咁樣10日行程連登巴絲有冇咩意見

Day 1 St Petersburg
City Centre area
Winter Palace (Hermitage)

Day 2 St Petersburg
Summer Palace (Peterhof)

Day 3 St Petersburg
Catherine Palace
Pavlovsk Palace

Day 4 St Petersburg
Peter and Paul Fortress
Yusupov Palace

Day 5 Train/Moscow
buffer

Day 6 Sergiyev Posad Day trip
Day 7 Vladimir & Suzdal Day trip

Day 8 Moscow
St. Basil's Cathedral
Red Square
Kremlin

Day 9 Moscow
Cathedral of Christ the Saviour
Novodevichy Convent & Cemetery
Victory Park

Day 10 Moscow
Kolomenskoye Park
Bunker-42
KGB museum

一遇華雄就仆街